尖沙咀free hug

Night 我去 c打hug我

佢一見到我就話要休息一陣